# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-25 15:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-03 15:23+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"

#: application.py:113
msgid "Sorry, page not found"
msgstr "页面不存在"

#: application.py:119
msgid "Sorry, not allowed"
msgstr "不被允许的操作"

#: application.py:125
msgid "Sorry, an error has occurred"
msgstr "页面有错误"

#: application.py:131
msgid "Login required"
msgstr "需要登录才能访问"

#: application.py:132
msgid "Please login to see this page"
msgstr "请登录后再访问此页面"

#: forms/account.py:20
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: forms/account.py:21
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或邮箱"

#: forms/account.py:23
msgid "You must provide an email or username"
msgstr "必须提供用户名或邮箱"

#: forms/account.py:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms/account.py:26 templates/account/login.html:7
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/admin.html:4 templates/index.html:4
msgid "Smaug"
msgstr "找股票"

#: templates/admin.html:12 templates/admin.html:16
msgid "Update stock list"
msgstr "更新股票列表"

#: templates/admin.html:13
msgid ""
"Update the stock list to the lastest version, which includes stock code "
"and name."
msgstr "更新至最新的沪深股票列表"

#: templates/admin.html:23 templates/admin.html:27
msgid "Update finance summary"
msgstr "更新财务摘要"

#: templates/admin.html:24
msgid "Update the seasonly finance summary of each compay."
msgstr "更新至最新季度的财务摘要"

#: templates/admin.html:34 templates/admin.html:51
msgid "Progressing"
msgstr "更新中"

#: templates/admin.html:35 templates/admin.html:52
msgid "The progress is undergoing, please wait for a moment..."
msgstr "正在更新，这可能需要1至6小时，请耐心等待。。。。。。"

#: templates/admin.html:43
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: templates/admin.html:47
msgid "Update Succeeded"
msgstr "成功更新了数据！"

#: templates/admin.html:48
msgid "Update Failed"
msgstr "更新数据失败了"

#: templates/admin.html:49
msgid "update succeeded!"
msgstr "成功更新了数据！"

#: templates/admin.html:50
msgid "update failed!"
msgstr "更新数据失败了"

#: templates/panels/finance_summary.html:14
msgid "Finance Summary"
msgstr "财务摘要"

#: templates/panels/finance_summary.html:17
msgid "Search Stock"
msgstr "搜索股票\\代码"

#: templates/panels/finance_summary.html:19
msgid "No matched result"
msgstr "没有匹配结果"

#: templates/panels/finance_summary.html:31
msgid "Show data according to season"
msgstr "按季度显示数据"

#: templates/panels/finance_summary.html:34
msgid "All"
msgstr "全部数据"

#: templates/panels/finance_summary.html:35
msgid "March"
msgstr "03月"

#: templates/panels/finance_summary.html:36
msgid "June"
msgstr "06月"

#: templates/panels/finance_summary.html:37
msgid "September"
msgstr "09月"

#: templates/panels/finance_summary.html:38
msgid "December"
msgstr "12月"

#: templates/panels/finance_summary.html:43
msgid "Item in trend table"
msgstr "趋势图中的项目"

#: templates/panels/finance_summary.html:46
#: templates/panels/finance_summary.html:72
msgid "Main Business Revenue"
msgstr "主营业务收入"

#: templates/panels/finance_summary.html:47
#: templates/panels/finance_summary.html:73
msgid "Net Profit"
msgstr "净利润"

#: templates/panels/finance_summary.html:48
#: templates/panels/finance_summary.html:74
msgid "Earnings Per Share"
msgstr "每股收益"

#: templates/panels/finance_summary.html:49
#: templates/panels/finance_summary.html:75
msgid "Total Long Term Liabilities"
msgstr "长期负债合计"

#: templates/panels/finance_summary.html:50
#: templates/panels/finance_summary.html:76
msgid "Net Assets Value Per Share"
msgstr "单位净值"

#: templates/panels/finance_summary.html:51
#: templates/panels/finance_summary.html:77
msgid "Cash Flow Per Share"
msgstr "每股现金含量"

#: templates/panels/finance_summary.html:52
#: templates/panels/finance_summary.html:78
msgid "Financial Expenses"
msgstr "财务费用"

#: templates/panels/finance_summary.html:53
#: templates/panels/finance_summary.html:79
msgid "Total Current Assets"
msgstr "流动资产合计"

#: templates/panels/finance_summary.html:54
#: templates/panels/finance_summary.html:80
msgid "Total Fixed Assets"
msgstr "固定资产合计"

#: templates/panels/finance_summary.html:55
#: templates/panels/finance_summary.html:81
msgid "Total Assets"
msgstr "资产总计"

#: templates/panels/finance_summary.html:70
msgid "Dead Line"
msgstr "截止日"

#: templates/panels/finance_summary.html:71
msgid "Stock Name"
msgstr "股票名称"

#: templates/panels/finance_summary.html:82
msgid "unit: million"
msgstr "单位：百万元人民币"

#: views/account.py:48
msgid ""
"Your OpenID has been attached to your account. You can now sign in with "
"your OpenID."
msgstr "OpenID已成功关联至账户，现在可以使用OpenID进行登录"

#: views/account.py:53
#, python-format
msgid "Welcome back, %(name)s"
msgstr "欢迎回来，%(name)s"

#: views/account.py:63
msgid "Sorry, invalid login"
msgstr "用户名或密码错误"

#: views/account.py:71
msgid "You are now logged out"
msgstr "您已成功登出"

#~ msgid "Basic setup"
#~ msgstr "基本设定"

